---
layout: "comment"
hidden: true
title: "491"
date: "2005-04-19T22:16:03"
uploadBy:
- "Harald"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Das ist der SchleifringDa siehst du den Schleifring Modell A bei der Arbeit. Die Gondel ist hier noch nicht angebaut, aber da sind ein Motor und zwei Lampen drin, und dafür muss natürlich Strom herbei. Den Schleifring Modell F im anderen Drehkranz sieht man hier noch gar nicht, aber schau mal unter http://www.ftcommunity.de/categories.php?cat_id=347  ;-)